3號波鳥 聽日準時返工啦

趁你班港豬訓醒就改3號波

正呀 港柒一瞓醒就準備返工
利申：我而家瞓啦

利申聽日off

利申:唔使返工

返緊工啦